［美股撚］AAPL揮手區

今晚衝緊400 大家準備好未？

用sofi入唔撚到

E足輕鬆吹

盤後409.5